英國宣布可在六月中為所有成年人注射第一針疫苗 比歐盟快兩個月

Britain set to give Covid vaccines to all adults by early June
Being ahead of the EU by two months will save tens of billions

香港等到2046都未打完

連登仔：乜針都唔打

因為投咗共，熱狗開始精神分裂，叫唔打就違反國家政策，打嘅話又柒咗

脫左歐又有自家疫苗

祖國厲害

熱狗而家叫人打針？
咁痴線！？

Take back control

關熱狗咩事
已WFC佢哋